<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="da"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="da" /><updated>2024-02-24T09:26:46+00:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Tydal Jamborette 2024</title><subtitle>Kom og vær med til at skabe Dansk Spejderkorps Sydslesvigs  korpslejr: Jamborette 2024. Lejren afholdes den 20.-27.juli  2024 på Tydal.</subtitle><author><name>TorSalve</name></author><entry xml:lang="da"><title type="html">Tydal Jamborette Forweekend</title><link href="http://localhost:4000/forweekend" rel="alternate" type="text/html" title="Tydal Jamborette Forweekend" /><published>2024-02-17T00:00:00+00:00</published><updated>2024-02-17T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/forweekend</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/forweekend"><![CDATA[<p>Tydal Jamborette 2024’s lejrledelse inviterer alle spejdere fra 12 år og opefter den 26.-28. April 2024 i Jamborettens tegn. Ligemeget om du er mere til det kreative, et es i håndværk, har grønne fingre, elsker at lave mad eller står for lejrbålsunderholdning, så vil der være noget til alle denne weekend.</p>

<p>Sammen skal vi sætte de første store spadestik til sommerens store lejr, Tydal Jamborette 2024, synge gamle og måske nye lejrsange og gøre os klar til lejren.</p>

<p>Nærmere program følger snart.</p>

<iframe src="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSc-Fn5YCYETSbWZzPrfCbvkrb37zWb4TjcMFi10PACkB7qCKA/viewform?embedded=true" width="100%" height="2250" frameborder="0" marginheight="0" marginwidth="0">Loading…</iframe>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Jamborette" /><summary type="html"><![CDATA[Tydal Jamborette 2024’s lejrledelse inviterer alle spejdere fra 12 år og opefter den 26.-28. April 2024 i Jamborettens tegn. Ligemeget om du er mere til det kreative, et es i håndværk, har grønne fingre, elsker at lave mad eller står for lejrbålsunderholdning, så vil der være noget til alle denne weekend.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190622JJ002.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190622JJ002.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="da"><title type="html">Forhåndstilmeldingen er åben</title><link href="http://localhost:4000/forh%C3%A5ndstilmeldingen-er-%C3%A5bnet" rel="alternate" type="text/html" title="Forhåndstilmeldingen er åben" /><published>2023-10-30T00:00:00+00:00</published><updated>2023-10-30T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/forh%C3%A5ndstilmeldingen-er-%C3%A5bnet</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/forh%C3%A5ndstilmeldingen-er-%C3%A5bnet"><![CDATA[<p>Spejderåret 2024 lover at blive fyldt med spændende oplevelser, udfordringer og venskaber. En begivenhed, som enhver spejder og leder bør have på deres radar, er Tydal Jamborette 2024, og her er den gode nyhed - forhåndstilmeldingen er nu åben!</p>

<p><strong>Er du leder for en spejdergruppe?</strong> Klik dig ind på <a href="/tilmelding">forhåndstilmeldingen</a> for at læse mere.</p>

<p><strong>Er du hjælper med en aftale?</strong> Klik dig ind på <a href="/tilmelding/hjælper">hjælper tilmeldingen</a> for at læse mere.</p>

<p><strong>Vil du gerne være hjælper?</strong> Klik dig ind på <a href="/bliv-hjaelper/">kontakt formularen</a>.</p>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Jamborette" /><summary type="html"><![CDATA[Spejderåret 2024 lover at blive fyldt med spændende oplevelser, udfordringer og venskaber. En begivenhed, som enhver spejder og leder bør have på deres radar, er Tydal Jamborette 2024, og her er den gode nyhed - forhåndstilmeldingen er nu åben!]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190427TR030.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190427TR030.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">Pre-registration is open now</title><link href="http://localhost:4000/en/pre-registration-is-open" rel="alternate" type="text/html" title="Pre-registration is open now" /><published>2023-10-30T00:00:00+00:00</published><updated>2023-10-30T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/en/pre-registration-is-open</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/en/pre-registration-is-open"><![CDATA[<p>The scouting year 2024 promises to be filled with exciting experiences, challenges and friendships. An event that every scout and leader should have on their radar is Tydal Jamborette 2024 and here’s the good news - pre-registration is now open!</p>

<p><strong>Are you the leader of a scout group?</strong> Visit the <a href="/en/registration">pre-registration</a> to read more.</p>

<p><strong>Are you helping with an appointment?</strong> Visit the <a href="/en/registration/volunteer">volunteer pre-registration</a> to read more.</p>

<p><strong>Would you like to be a helper?</strong> Visit the <a href="/en/become-a-volunteer/">contact form</a>.</p>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Jamborette" /><summary type="html"><![CDATA[The scouting year 2024 promises to be filled with exciting experiences, challenges and friendships. An event that every scout and leader should have on their radar is Tydal Jamborette 2024 and here’s the good news - pre-registration is now open!]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190427TR030.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190427TR030.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="da"><title type="html">Mad og forplejning</title><link href="http://localhost:4000/hjaelper-opslag/mad-og-forplejning" rel="alternate" type="text/html" title="Mad og forplejning" /><published>2023-10-21T00:00:00+00:00</published><updated>2023-10-21T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/hjaelper-opslag/mad-og-forplejning</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/hjaelper-opslag/mad-og-forplejning"><![CDATA[<p>Ved du hvordan man laver god mad og forkæler en hånd fuld hjælper? 🍫 
Kan du godt lide at udlevere varer til folk og sørge for at alt er på plads?</p>

<p>Så er det dig vi leder efter!</p>

<p>Vi skal bruge hjælp til at få udleveret varer til grupperne og lave mad til hjælperkøkken, da maden er vigtig for god humør og stemningen på Jamboretten, for både alle hjælpere men også for alle spejder.⚜️</p>

<p>Hvis du kunne forestille dig at være en del af holdet som holder humøret op, så må du gerne skrive en kort besked til <a href="mailto:forplejning@jamborette.de">forplejning@jamborette.de</a> 🙃😊</p>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Forplejning" /><category term="Hjælper opslag" /><summary type="html"><![CDATA[Ved du hvordan man laver god mad og forkæler en hånd fuld hjælper? 🍫 Kan du godt lide at udlevere varer til folk og sørge for at alt er på plads?]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190629MZ002.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190629MZ002.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="da"><title type="html">Kender du de bedste sanglege?</title><link href="http://localhost:4000/hjaelper-opslag/lejrb%C3%A5l" rel="alternate" type="text/html" title="Kender du de bedste sanglege?" /><published>2023-08-13T00:00:00+00:00</published><updated>2023-08-13T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/hjaelper-opslag/lejrb%C3%A5l</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/hjaelper-opslag/lejrb%C3%A5l"><![CDATA[<p>Ved du hvordan man underholder mennesker og kan du godt lide at skabe god stemning? Så er det dig vi søger! Vi skal bruge hjælp til at få planlagt lejrbål, flaghejsninger, og aftenaktiviteter, som skaber et sammenhold på tværs af grupperne. Hvis du kunne forestille dig at udvikle din idé fra vision til virkelighed, evtl. med en makker, så må du gerne skrive en kort besked om dig, og dine drømme til <a href="mailto:lejrliv@jamborette.de">lejrliv@jamborette.de</a></p>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Lejrliv" /><category term="Hjælper opslag" /><summary type="html"><![CDATA[Ved du hvordan man underholder mennesker og kan du godt lide at skabe god stemning? Så er det dig vi søger! Vi skal bruge hjælp til at få planlagt lejrbål, flaghejsninger, og aftenaktiviteter, som skaber et sammenhold på tværs af grupperne. Hvis du kunne forestille dig at udvikle din idé fra vision til virkelighed, evtl. med en makker, så må du gerne skrive en kort besked om dig, og dine drømme til lejrliv@jamborette.de]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190703KK027.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190703KK027.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="da"><title type="html">Jamborette 2024’s tema</title><link href="http://localhost:4000/vi-knytter-b%C3%A5nd" rel="alternate" type="text/html" title="Jamborette 2024’s tema" /><published>2023-05-29T00:00:00+00:00</published><updated>2023-05-29T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/vi-knytter-b%C3%A5nd</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/vi-knytter-b%C3%A5nd"><![CDATA[<p>Lejrledelsen har for Jamborette 2024 valgt temaet</p>
<div class="col-md-12 jumbotron display-4 my-1 p-4 text-center mb-4">
    Vi knytter bånd
</div>
<p>Dette tema kombineret med vores 3 grundværdier skaber rammerne for arbejdet både før, under og efter lejren. <a href="/vision">Du kan læse mere om de 3 grundværdier ved at klikke her</a>. “Vi knytter bånd” er valgt som lejrens tema, fordi vi mener at det er tid til at knytte tættere bånd end nogensinde. Og der kan knyttes bånd på vidt forskellige måder. Der kan knyttes bånd til både kendte og nye spejdervenner, til andre spejdergrupper, udvalg, foreninger og mange andre. Som lejrledelse ser vi et kæmpe potentiale i at væve disse bånd mellem forskellige aktører sammen. Vi i lejrledelsen mener der ligger rigtigt meget potentiale i at knytte bånd til forskellige aktører. <br />
På Jamborette 2024 vil vi gå på opdagelse i, hvordan vi knytter og styrker disse bånd til hinanden, og dermed skabe varige minder og sammen kan have en uforglemmelig lejroplevelse.</p>

<p>Nu hvor lejrledelsen har fastlagt et tema, er det naturligvis på tide at finde et passende logo. Og her er det jer, der kommer ind i billedet. 
Vær med til at skabe <a href="http://localhost:4000/logo-konkurrence/">lejrens logo her</a>.</p>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Jamborette" /><summary type="html"><![CDATA[Lejrledelsen har for Jamborette 2024 valgt temaet Vi knytter bånd Dette tema kombineret med vores 3 grundværdier skaber rammerne for arbejdet både før, under og efter lejren. Du kan læse mere om de 3 grundværdier ved at klikke her. “Vi knytter bånd” er valgt som lejrens tema, fordi vi mener at det er tid til at knytte tættere bånd end nogensinde. Og der kan knyttes bånd på vidt forskellige måder. Der kan knyttes bånd til både kendte og nye spejdervenner, til andre spejdergrupper, udvalg, foreninger og mange andre. Som lejrledelse ser vi et kæmpe potentiale i at væve disse bånd mellem forskellige aktører sammen. Vi i lejrledelsen mener der ligger rigtigt meget potentiale i at knytte bånd til forskellige aktører. På Jamborette 2024 vil vi gå på opdagelse i, hvordan vi knytter og styrker disse bånd til hinanden, og dermed skabe varige minder og sammen kan have en uforglemmelig lejroplevelse.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/gruppebillede.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/gruppebillede.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">Jamborette 2024’s theme</title><link href="http://localhost:4000/en/we-bond" rel="alternate" type="text/html" title="Jamborette 2024’s theme" /><published>2023-05-29T00:00:00+00:00</published><updated>2023-05-29T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/en/we-bond</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/en/we-bond"><![CDATA[<p>The camp has chosen the theme for Jamborette 2024</p>
<div class="col-md-12 jumbotron display-4 my-1 p-4 text-center mb-4">
     We bond
</div>
<p>This theme, combined with our 3 core values, creates the framework for the work both before, during and after the camp. <a href="en/camp-vision">You can read more about the 3 basic values by clicking here</a>. “We bond” has been chosen as the camp’s theme because we believe it is time to bond closer than ever. And bonds can be formed in very different ways. Bonds can be made with both known and new scout friends, with other scout groups, committees, associations and many others. As camp, we see huge potential in weaving these ties between different actors together. We in the camp believe that there is a lot of potential in forging ties with different actors. <br />
At Jamborette 2024, we will discover how we connect and strengthen these bonds with each other, thus creating lasting memories and together we can have an unforgettable camp experience.</p>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Jamborette" /><summary type="html"><![CDATA[The camp has chosen the theme for Jamborette 2024 We bond This theme, combined with our 3 core values, creates the framework for the work both before, during and after the camp. You can read more about the 3 basic values by clicking here. “We bond” has been chosen as the camp’s theme because we believe it is time to bond closer than ever. And bonds can be formed in very different ways. Bonds can be made with both known and new scout friends, with other scout groups, committees, associations and many others. As camp, we see huge potential in weaving these ties between different actors together. We in the camp believe that there is a lot of potential in forging ties with different actors. At Jamborette 2024, we will discover how we connect and strengthen these bonds with each other, thus creating lasting memories and together we can have an unforgettable camp experience.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/gruppebillede.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/gruppebillede.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="da"><title type="html">Bliv tovholder på Jamborette 2024</title><link href="http://localhost:4000/bliv-tovholder" rel="alternate" type="text/html" title="Bliv tovholder på Jamborette 2024" /><published>2023-01-21T00:00:00+00:00</published><updated>2023-01-21T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/bliv-tovholder</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/bliv-tovholder"><![CDATA[<p>Vi leder efter Jamborette 2024’s kerne team; tovholdere der holder styr på trådene og står i spidsen for et udvalg under Jamborette 2024.</p>

<h1 id="tovholdernes-opgaver">Tovholdernes opgaver</h1>

<p>En tovholder er den øverste ansvarlige i et udvalg og sidder med i lejrledelsen hvor de repræsenterer et udvalg. Hvert udvalg har to tovholdere, sådan at arbejdsbyrden kan fordeles og flere synsvinkler kan tages op. Det er op til tovholderne til at samle et udvalg. De skal styre og gennemføre de givne arbejdsområder og -opgaver inden for de af budgettet tilladte rammer.</p>

<p>Vi forventer af vores tovholdere at de gør sig tanker om hvordan deres udvalg passer ind i det store lejrbillede og sørger for at aktiviteter inden for udvalget repræsenterer vores fælles vision.</p>

<p>Tovholderne få lov til at sætte deres fingeraftryk på Jamborette 2024 og udleve deres vildeste spejder idéer. Tovholderne kommer til at arbejde sammen med og stå i spidsen for en masse andre ildsjæle. Så hvis du brænder for spejderarbejdet, projektledelse og vil udfordre dig selv, bliv tovholder på Jamborette 2024!</p>

<h1 id="udvalg-under-jamborette-2024">Udvalg under Jamborette 2024</h1>

<p>Som tovholder kommer du til at stå i spidsen for et udvalg, der skal løse en specifik opgave under Jamborette 2024. Ingen tovholder kommer til at stå alene med ansvaret for et udvalg, idet alle udvalg ledes af en dobbeltspids. Du kan søge om at blive tovholder for et af de følgende udvalg.</p>

<ul>
  <li><em>Forplejning.</em> Udvalgets primære opgave er at forsørge alle deltager og hjælpere med mad. I udvalgets opgaver ligger bla. bestilling og håndtering af fødevarer, madudlevering og madlavning for hjælpere.</li>
  <li><em>Lejrliv.</em> Lejrliv er lejrens stemningsudvalg, idet det sørger for at lejrens emne bliver ført ud til lejrpladserne. Udvalget er også primært ansvarlig for fællesarrangementer under lejren. I udvalgets opgaver ligger bla. udvikling af åbnings- og afsluntningslejrbål, café og kiosk, lejrsærpræg og fællesarrangementer.</li>
  <li><em>Aktiviteter.</em> Udvalget står for at planlægge og afvikle aktiviteter til ulve, spejdere, klanspejdere og ledere. Ud over det vil udvalget står for større fællesaktiviteter, så som hike.</li>
  <li><em>Lejradministration.</em> Lejradministrationens opgave er opdelt mellem økonomi og administration. Tovholderne kan i samarbejde klare både økonomiske og administrative opgaver eller dele opgaverne i mellem dem.
    <ul>
      <li><em>Økonomi.</em> Økonomi står forat udarbejde en plan for de økonomiske rammer for lejren og for at styre regnskabet for Jamborette 2024. Arbejdet finder sted i samarbejde med DSS Korpskassereren.</li>
      <li><em>Administration.</em> Administrationen skal fungere som bindeled mellem grupperne/lederne og lejren. I blandt opgaverne ligger der bla. Kontakt til deltagere, tilmeldingssystem og deltagerregistrering.</li>
    </ul>
  </li>
  <li><em>Kommunikation.</em> Kommunikationsudvalg vil være ansvarlig for alt ekstern kommunikation, så som lejravis, hjemmeside, sociale medier. Udvalget skal holde kontakt med eksterne medier som TV og avis. Kommunikationsarbejdet finder sted både før, under og efter lejren.</li>
</ul>

<p>Har du en makker du gerne vil arbejde sammen med som tovholder par? Så skriv en ansøgning sammen.</p>

<h1 id="er-du-interesseret">Er du interesseret?</h1>

<p>Send os en motivativeret ansøgning på en halv til en hel side, hvori du fortæller os om hvordan du har lyst til at sætte præg på Jamborette 2024. Husk at nævne hvilket udvalg du er interesseret i og hvilken vision du har for udvalgets arbejde.</p>

<p>Du kan læse om <a href="../vision/">lejrens vision</a>.</p>

<p><strong>Ansøgningsfrist er den 12. Februar 2023.</strong></p>

<p>Har du spørgsmål? Så send en mail til <a href="mailto:lejrchef@jamborette.de">lejrchef@jamborette.de</a>!</p>

<p>Spejderhilsen,<br />
Brian og Tor-Salve</p>

<p><em>Spejderne, Jamborette 2024 og frivilligt arbejde er for alle – og Jamboretten opfordrer derfor alle uanset køn, alder, etnicitet, nationalitet, social baggrund, seksuell orientering, handicap og religiøst eller politisk ståsted til at søge.</em></p>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Lejrledelsen" /><summary type="html"><![CDATA[Vi leder efter Jamborette 2024’s kerne team; tovholdere der holder styr på trådene og står i spidsen for et udvalg under Jamborette 2024.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190629KK005.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/20190629KK005.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">Meet your camp chiefs</title><link href="http://localhost:4000/en/your-camp-chiefs" rel="alternate" type="text/html" title="Meet your camp chiefs" /><published>2023-01-09T00:00:00+00:00</published><updated>2023-01-09T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/en/your-camp-chiefs</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/en/your-camp-chiefs"><![CDATA[<h1 id="meet-camp-chief-brian-nielsen">Meet camp chief Brian Nielsen</h1>

<p><img src="../assets/images/Posts/brian.png" alt="Brian when he was young." />
<span class="image-caption">Photo: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Why do you think it’s cool to be camp chief for Jamborette 2024?</em><br />
Summer camp is usually the highlight of the year for most scouts. I am passionate about creating great experiences for children and young people. As camp chief, I would like to ensure that as many South Schleswig scouts as possible will get an experience that lasts of the rest of their life.</p>

<p><em>What are you most looking forward to at Jamborette 2024?</em><br />
I look forward to creating an unforgettable experience for scouts of all age groups. And I am very much looking forward to when we all meet for the first time at the opening campfire.</p>

<p><em>What is your best camp experience?</em><br />
My favorite camp experience has probably been when I was at a huge camp for the first time in 2009 at Blå sommer and found out how many Scouts we actually were. Otherwise, also our own training at Tydal, when I myself was a participant and for the first time had contact with other scouts from other groups (With whom I actually still have contact today)</p>

<p><em>What is your favorite scouting activity?</em><br />
I love summer camps, as you have the opportunity to be at camp several days in a row, and can unfold camp life much more than just on a single weekend. Then I also love being on scout runs, as I love challenges and the unexpected.</p>

<!-- <div class="bg-light rounded"> -->

<blockquote>
  <p><strong>Email:</strong> <a href="mailto:brian@jamborette.de">brian@jamborette.de</a><br />
<strong>Group:</strong> Kærne Group<br />
<strong>Fun fact:</strong> In Folkeskolen I played in a band called “Die Zitteraale”.</p>
</blockquote>

<h1 id="meet-camp-chief-tor-salve-dalsgaard">Meet camp chief Tor-Salve Dalsgaard</h1>

<p><img src="../assets/images/Posts/torsalve.png" alt="Tor-Salve when he was young." />
<span class="image-caption">Photo: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Why do you think it’s cool to be camp chief for Jamborette 2024?</em><br />
The Jamboree has always been a highlight of my scouting life. It will be great to help create a fantastic camp that can be another highlight for all of us.</p>

<p><em>What are you most looking forward to at Jamborette 2024?</em><br />
I am looking forward to seeing all the scouts come to Tydal to have a great camp. And then I look forward to getting around to all the activities to say hello to all the scouts.</p>

<p><em>What is your best camp experience?</em><br />
My best experience was at Jamborette 2011, where we were allowed to grow our own vegetables at the camp.</p>

<p><em>What is your favorite scouting activity?</em><br />
  I love sitting by the campfire and talking with my scout friends. Otherwise, let’s build something!</p>

<blockquote>
  <p><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:torsalve@jamborette.de">torsalve@jamborette.de</a><br />
<strong>Group:</strong> Angelbo Group<br />
<strong>Fun fact:</strong> According to Denmark’s Statistics, I am the only Tor-Salve in all of Denmark.</p>
</blockquote>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Lejrledelsen" /><summary type="html"><![CDATA[Meet camp chief Brian Nielsen]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/skilte.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/skilte.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="da"><title type="html">Mød dine lejrchefer</title><link href="http://localhost:4000/dine-lejrchefer" rel="alternate" type="text/html" title="Mød dine lejrchefer" /><published>2023-01-09T00:00:00+00:00</published><updated>2023-01-09T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/dine-lejrchefer</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/dine-lejrchefer"><![CDATA[<h1 id="mød-lejrchef-brian-nielsen">Mød lejrchef Brian Nielsen</h1>

<p><img src="../assets/images/Posts/brian.png" alt="Brian, da han var ung." />
<span class="image-caption">Foto: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Hvorfor synes du det er fedt at skulle være lejrchef for Jamborette 2024?</em><br />
Sommerlejren plejer for de fleste spejdere at være årets højdepunkt. Jeg brænder for at skabe fede oplevelser for børn og unge. Som Lejrchef vil jeg gerne sørge for at flest mulige sydslesvigske spejdere vil få en alletiders oplevelse.</p>

<p><em>Hvad glæder du dig mest til på Jamborette 2024?</em><br />
Jeg glæder mig til at skabe en uforglemmlig oplevelse for spejdere i alle aldersgrupper. Og så glæder jeg mig vildt meget til når vi allesammen for første gang mødes til åbnings lejrbålet.</p>

<p><em>Hvad er din bedste lejroplevelse?</em><br />
Min yndlingslejroplevelse har nok været da jeg 2009 på Blå sommer for første gang var på en kæmpe stor lejr og fandt ud af hvor mange spejdere vi faktisk var. Ellers også vores egen Træning på Tydal, da jeg selv var deltager og for første gang havde kontakt til andre spejder fra andre grupper (Som jeg faktisk stadig har kontakt med idag)</p>

<p><em>Hvad er din yndlings spejderaktivitet?</em><br />
Jeg elsker sommerlejre, da man har mulighed for at være på lejr flere dage i træk, og kan udfolde lejrlivet meget mere end kun på en enkelt weekend. Så elsker jeg også at være på spejderløb, da jeg elsker udfordringer og det uventede.</p>

<!-- <div class="bg-light rounded"> -->

<blockquote>
  <p><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:brian@jamborette.de">brian@jamborette.de</a><br />
<strong>Gruppe:</strong> Kærne Gruppe<br />
<strong>Fun fact:</strong> I Folkeskolen spillede jeg i et band der hed “Die Zitteraale”.</p>
</blockquote>

<h1 id="mød-lejrchef-tor-salve-dalsgaard">Mød lejrchef Tor-Salve Dalsgaard</h1>

<p><img src="../assets/images/Posts/torsalve.png" alt="Tor-Salve, da han var ung." />
<span class="image-caption">Foto: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Hvorfor synes du det er fedt at være lejrchef for Jamborette 2024?</em><br />
Jamboretten har altid været højdepunkter i mit spejderliv. Det bliver fedt at være med til at skabe en fantastisk lejr, der kan blive endnu et højdepunkt for os alle sammen.</p>

<p><em>Hvad glæder du dig mest til på Jamborette 2024?</em><br />
Jeg glæder mig til at se alle spejderne at komme til Tydal for at have en fed lejr. Og så glæder jeg mig til at komme rundt til alle aktiviteterne for at sige hej til alle spejderne.</p>

<p><em>Hvad er din bedste lejroplevelse?</em><br />
Min bedste oplevelse var til Jamborette 2011, hvor vi fik lov til at dyrke vores egne grøntsager på lejren.</p>

<p><em>Hvad er din yndlings spejderaktivitet?</em><br />
 Jeg elsker at sidde ved lejrbålet og snakke med mine spejdervenner. Ellers, lad os bygge noget!</p>

<blockquote>
  <p><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:torsalve@jamborette.de">torsalve@jamborette.de</a><br />
<strong>Gruppe:</strong> Angelbo Gruppe<br />
<strong>Fun fact:</strong> Ifølge Danmarks Statistik er jeg den eneste Tor-Salve i hele Danmark.</p>
</blockquote>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Lejrledelsen" /><summary type="html"><![CDATA[Mød lejrchef Brian Nielsen]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/skilte.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/skilte.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>