<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="da"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="da" /><updated>2023-01-14T15:47:34+00:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Tydal Jamborette 2024</title><subtitle>Kom og vær med til at skabe Dansk Spejderkorps Sydslesvigs  korpslejr: Jamborette 2024. Lejren afholdes den 20.-27.juli  2024 på Tydal.</subtitle><author><name>TorSalve</name></author><entry xml:lang="da"><title type="html">Mød dine lejrchefer</title><link href="http://localhost:4000/dine-lejrchefer" rel="alternate" type="text/html" title="Mød dine lejrchefer" /><published>2023-01-09T00:00:00+00:00</published><updated>2023-01-09T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/dine-lejrchefer</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/dine-lejrchefer"><![CDATA[<h1 id="mød-lejrchef-brian-nielsen">Mød lejrchef Brian Nielsen</h1>

<p><img src="../assets/images/Posts/brian.png" alt="Brian, da han var ung." />
<span class="image-caption">Foto: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Hvorfor synes du det er fedt at skulle være lejrchef for Jamborette 2024?</em><br />
Sommerlejren plejer for de fleste spejdere at være årets højdepunkt. Jeg brænder for at skabe fede oplevelser for børn og unge. Som Lejrchef vil jeg gerne sørge for at flest mulige sydslesvigske spejdere vil få en alletiders oplevelse.</p>

<p><em>Hvad glæder du dig mest til på Jamborette 2024?</em><br />
Jeg glæder mig til at skabe en uforglemmlig oplevelse for spejdere i alle aldersgrupper. Og så glæder jeg mig vildt meget til når vi allesammen for første gang mødes til åbnings lejrbålet.</p>

<p><em>Hvad er din bedste lejroplevelse?</em><br />
Min yndlingslejroplevelse har nok været da jeg 2009 på Blå sommer for første gang var på en kæmpe stor lejr og fandt ud af hvor mange spejdere vi faktisk var. Ellers også vores egen Træning på Tydal, da jeg selv var deltager og for første gang havde kontakt til andre spejder fra andre grupper (Som jeg faktisk stadig har kontakt med idag)</p>

<p><em>Hvad er din yndlings spejderaktivitet?</em><br />
Jeg elsker sommerlejre, da man har mulighed for at være på lejr flere dage i træk, og kan udfolde lejrlivet meget mere end kun på en enkelt weekend. Så elsker jeg også at være på spejderløb, da jeg elsker udfordringer og det uventede.</p>

<!-- <div class="bg-light rounded"> -->

<blockquote>
  <p><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:brian@jamborette.de">brian@jamborette.de</a><br />
<strong>Gruppe:</strong> Kærne Gruppe<br />
<strong>Fun fact:</strong> I Folkeskolen spillede jeg i et band der hed “Die Zitteraale”.</p>
</blockquote>

<h1 id="mød-lejrchef-tor-salve-dalsgaard">Mød lejrchef Tor-Salve Dalsgaard</h1>

<p><img src="../assets/images/Posts/torsalve.png" alt="Tor-Salve, da han var ung." />
<span class="image-caption">Foto: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Hvorfor synes du det er fedt at være lejrchef for Jamborette 2024?</em><br />
Jamboretten har altid været højdepunkter i mit spejderliv. Det bliver fedt at være med til at skabe en fantastisk lejr, der kan blive endnu et højdepunkt for os alle sammen.</p>

<p><em>Hvad glæder du dig mest til på Jamborette 2024?</em><br />
Jeg glæder mig til at se alle spejderne at komme til Tydal for at have en fed lejr. Og så glæder jeg mig til at komme rundt til alle aktiviteterne for at sige hej til alle spejderne.</p>

<p><em>Hvad er din bedste lejroplevelse?</em><br />
Min bedste oplevelse var til Jamborette 2011, hvor vi fik lov til at dyrke vores egne grøntsager på lejren.</p>

<p><em>Hvad er din yndlings spejderaktivitet?</em><br />
 Jeg elsker at sidde ved lejrbålet og snakke med mine spejdervenner. Ellers, lad os bygge noget!</p>

<blockquote>
  <p><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:torsalve@jamborette.de">torsalve@jamborette.de</a><br />
<strong>Gruppe:</strong> Angelbo Gruppe<br />
<strong>Fun fact:</strong> Ifølge Danmarks Statistik er jeg den eneste Tor-Salve i hele Danmark.</p>
</blockquote>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Lejrledelsen" /><summary type="html"><![CDATA[Mød lejrchef Brian Nielsen]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/skilte.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/skilte.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry xml:lang="en"><title type="html">Meet your camp chiefs</title><link href="http://localhost:4000/en/your-camp-chiefs" rel="alternate" type="text/html" title="Meet your camp chiefs" /><published>2023-01-09T00:00:00+00:00</published><updated>2023-01-09T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/en/your-camp-chiefs</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/en/your-camp-chiefs"><![CDATA[<h1 id="meet-camp-chief-brian-nielsen">Meet camp chief Brian Nielsen</h1>

<p><img src="../assets/images/Posts/brian.png" alt="Brian when he was young." />
<span class="image-caption">Photo: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Why do you think it’s cool to be camp chief for Jamborette 2024?</em><br />
Summer camp is usually the highlight of the year for most scouts. I am passionate about creating great experiences for children and young people. As camp chief, I would like to ensure that as many South Schleswig scouts as possible will get an experience that lasts of the rest of their life.</p>

<p><em>What are you most looking forward to at Jamborette 2024?</em><br />
I look forward to creating an unforgettable experience for scouts of all age groups. And I am very much looking forward to when we all meet for the first time at the opening campfire.</p>

<p><em>What is your best camp experience?</em><br />
My favorite camp experience has probably been when I was at a huge camp for the first time in 2009 at Blå sommer and found out how many Scouts we actually were. Otherwise, also our own training at Tydal, when I myself was a participant and for the first time had contact with other scouts from other groups (With whom I actually still have contact today)</p>

<p><em>What is your favorite scouting activity?</em><br />
I love summer camps, as you have the opportunity to be at camp several days in a row, and can unfold camp life much more than just on a single weekend. Then I also love being on scout runs, as I love challenges and the unexpected.</p>

<!-- <div class="bg-light rounded"> -->

<blockquote>
  <p><strong>Email:</strong> <a href="mailto:brian@jamborette.de">brian@jamborette.de</a><br />
<strong>Group:</strong> Kærne Group<br />
<strong>Fun fact:</strong> In Folkeskolen I played in a band called “Die Zitteraale”.</p>
</blockquote>

<h1 id="meet-camp-chief-tor-salve-dalsgaard">Meet camp chief Tor-Salve Dalsgaard</h1>

<p><img src="../assets/images/Posts/torsalve.png" alt="Tor-Salve when he was young." />
<span class="image-caption">Photo: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Why do you think it’s cool to be camp chief for Jamborette 2024?</em><br />
The Jamboree has always been a highlight of my scouting life. It will be great to help create a fantastic camp that can be another highlight for all of us.</p>

<p><em>What are you most looking forward to at Jamborette 2024?</em><br />
I am looking forward to seeing all the scouts come to Tydal to have a great camp. And then I look forward to getting around to all the activities to say hello to all the scouts.</p>

<p><em>What is your best camp experience?</em><br />
My best experience was at Jamborette 2011, where we were allowed to grow our own vegetables at the camp.</p>

<p><em>What is your favorite scouting activity?</em><br />
  I love sitting by the campfire and talking with my scout friends. Otherwise, let’s build something!</p>

<blockquote>
  <p><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:torsalve@jamborette.de">torsalve@jamborette.de</a><br />
<strong>Group:</strong> Angelbo Group<br />
<strong>Fun fact:</strong> According to Denmark’s Statistics, I am the only Tor-Salve in all of Denmark.</p>
</blockquote>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Lejrledelsen" /><summary type="html"><![CDATA[Meet camp chief Brian Nielsen]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/skilte.png" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/assets/images/Posts/skilte.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>