<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="da_dk"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="da_dk" /><updated>2022-12-19T20:57:28+00:00</updated><id>http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/feed.xml</id><title type="html">Tydal Jamborette 2024</title><subtitle>Kom og vær med til at skabe Dansk Spejderkorps Sydslesvigs  korpslejr: Jamborette 2024. Lejren afholdes den 20.-27.juli  2024 på Tydal.</subtitle><author><name>TorSalve</name></author><entry><title type="html">Bliv tovholder på Jamborette 2024</title><link href="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/bliv-tovholder/" rel="alternate" type="text/html" title="Bliv tovholder på Jamborette 2024" /><published>2022-12-13T00:00:00+00:00</published><updated>2022-12-13T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/bliv-tovholder</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/bliv-tovholder/"><![CDATA[<p>Vi leder efter Jamborette 2024’s kerne team; tovholdere der holder styr på trådene og står i spidsen for et udvalg under Jamborette 2024.</p>

<h1 id="tovholdernes-opgaver">Tovholdernes opgaver</h1>

<p>En tovholder er den øverste ansvarlige i et udvalg og sidder med i lejrledelsen hvor de repræsenterer et udvalg. Hvert udvalg har to tovholdere, sådan at arbejdsbyrden kan fordeles og flere synsvinkler kan tages op. Det er op til tovholderne til at samle et udvalg. De skal styre og gennemføre de givne arbejdsområder og -opgaver inden for de af budgettet tilladte rammer.</p>

<p>Vi forventer af vores tovholdere at de gør sig tanker om hvordan deres udvalg passer ind i det store lejrbillede og sørger for at aktiviteter inden for udvalget repræsenterer vores fælles vision.</p>

<p>Tovholderne få lov til at sætte deres fingeraftryk på Jamborette 2024 og udleve deres vildeste spejder idéer. Tovholderne kommer til at arbejde sammen med og stå i spidsen for en masse andre ildsjæle. Så hvis du brænder for spejderarbejdet, projektledelse og vil udfordre dig selv, bliv tovholder på Jamborette 2024!</p>

<h1 id="udvalg-under-jamborette-2024">Udvalg under Jamborette 2024</h1>

<p>Som tovholder kommer du til at stå i spidsen for et udvalg, der skal løse en specifik opgave under Jamborette 2024. Ingen tovholder kommer til at stå alene med ansvaret for et udvalg, idet alle udvalg ledes af en dobbeltspids. Du kan søge om at blive tovholder for et af de følgende udvalg.</p>

<ul>
  <li><em>Forplejning.</em> Udvalgets primære opgave er at forsørge alle deltager og hjælpere med mad. I udvalgets opgaver ligger bla. bestilling og håndtering af fødevarer, madudlevering og madlavning for hjælpere.</li>
  <li><em>Lejrliv.</em> Lejrliv er lejrens stemningsudvalg, idet det sørger for at lejrens emne bliver ført ud til lejrpladserne. Udvalget er også primært ansvarlig for fællesarrangementer under lejren. I udvalgets opgaver ligger bla. udvikling af åbnings- og afsluntningslejrbål, café og kiosk, lejrsærpræg og fællesarrangementer.</li>
  <li><em>Aktiviteter.</em> Udvalget står for at planlægge og afvikle aktiviteter til ulve, spejdere, klanspejdere og ledere. Ud over det vil udvalget står for en eventuell hike.</li>
  <li><em>Lejradministration.</em> Lejradministrationens opgave er opdelt mellem økonomi og administration. Tovholderne kan i samarbejde klare både økonomiske og administrative opgaver eller dele opgaverne i mellem dem.
    <ul>
      <li><em>Økonomi.</em> Økonomi står forat udarbejde en plan for de økonomiske rammer for lejren og for at styre regnskabet for Jamborette 2024. Arbejdet finder sted i samarbejde med DSS Korpskassereren.</li>
      <li><em>Administration.</em> Administrationen skal fungere som bindeled mellem grupperne/lederne og lejren. I blandt opgaverne ligger der bla. Kontakt til deltagere, tilmeldingssystem og deltagerregistrering.</li>
    </ul>
  </li>
  <li><em>Kommunikation.</em> Kommunikationsudvalg vil være ansvarlig for alt ekstern kommunikation, så som lejravis, hjemmeside, sociale medier. Udvalget skal holde kontakt med eksterne medier som TV og avis. Kommunikationsarbejdet finder sted både før, under og efter lejren.</li>
</ul>

<p>Har du en makker du gerne vil arbejde sammen med som tovholder par? Så skriv en ansøgning sammen.</p>

<h1 id="er-du-interesseret">Er du interesseret?</h1>

<p>Send os en motivativeret ansøgning på maks en side, hvori du fortæller os om hvordan du har lyst til at sætte præg på Jamborette 2024. Husk at nævne hvilket udvalg du er interesseret i og hvilken vision du har for udvalgets arbejde.</p>

<p>Du kan læse om <a href="../vision/">lejrens vision</a>.</p>

<p><strong>Ansøgningsfrist er den 12. Februar 2023.</strong></p>

<p>Har du spørgsmål? Så send en mail til <a href="mailto:lejrchef@jamborette.de">lejrchef@jamborette.de</a>!</p>

<p>Spejderhilsen,<br />
Brian og Tor-Salve</p>

<p><em>Spejderne, Jamborette 2024 og frivilligt arbejde er for alle – og Jamboretten opfordrer derfor alle uanset køn, alder, etnicitet, nationalitet, social baggrund, seksuell orientering, handicap og religiøst eller politisk ståsted til at søge.</em></p>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Lejrledelsen" /><summary type="html"><![CDATA[Vi leder efter Jamborette 2024’s kerne team; tovholdere der holder styr på trådene og står i spidsen for et udvalg under Jamborette 2024.]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/assets/images/Posts/20190629MZ005.jpeg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/assets/images/Posts/20190629MZ005.jpeg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Mød dine lejrchefer</title><link href="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/dine-lejrchefer/" rel="alternate" type="text/html" title="Mød dine lejrchefer" /><published>2022-12-11T00:00:00+00:00</published><updated>2022-12-11T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/dine-lejrchefer</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/dine-lejrchefer/"><![CDATA[<h1 id="mød-lejrchef-brian-nielsen">Mød lejrchef Brian Nielsen</h1>

<p><img src="../assets/images/Authors/brian.jpg" alt="Brian, da han var ung." />
<span class="image-caption">Foto: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Hvorfor synes du det er fedt at skulle være lejrchef for Jamborette 2024?</em><br />
Sommerlejren plejer for de fleste spejdere at være årets højdepunkt. Jeg brænder for at skabe fede oplevelser børn og unge. Som Lejrchef vil jeg gerne sørge for at flest mulige sydslesvigske spejdere vil få en alletiders oplevelse.</p>

<p><em>Hvad glæder du dig mest til på Jamborette 2024?</em><br />
Jeg glæder mig til at skabe en uforglemmlig oplevelse for spejdere i alle aldersgrupper. Og så glæder jeg mig vildt meget til når vi allesammen for første gang mødes til åbnings lejrbålet.</p>

<p><em>Hvad er din bedste lejroplevelse?</em><br />
Min yndlingslejroplevelse har nok været da jeg 2009 på Blå sommer for første gang var på en kæmpe stor lejr og fandt ud af hvor mange spejdere vi faktisk var. Ellers også vores egen Træning på Tydal, da jeg selv var deltager og for første gang havde kontakt til andre spejder fra andre grupper (Som jeg faktisk stadig har kontakt med idag)</p>

<p><em>Hvad er din yndlings spejderaktivitet?</em><br />
Jeg elsker sommerlejre, da man har mulighed for at være på lejr flere dage i træk, og kan udfolde lejrlivet meget mere end kun på en enkelt weekend. Så elsker jeg også at være på spejderløb, da jeg elsker udfordringer og det uventede.</p>

<!-- <div class="bg-light rounded"> -->

<blockquote>
  <p><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:brian@jamborette.de">brian@jamborette.de</a><br />
<strong>Gruppe:</strong> Kærne Gruppe<br />
<strong>Fun fact:</strong> I Folkeskolen spillede jeg i et band der hed “Die Zitteraale”.</p>
</blockquote>

<h1 id="mød-lejrchef-tor-salve-dalsgaard">Mød lejrchef Tor-Salve Dalsgaard</h1>

<p><img src="../assets/images/Authors/torsalve.jpg" alt="Tor-Salve, da han var ung." />
<span class="image-caption">Foto: Martin Ziemer</span></p>

<p><em>Hvorfor synes du det er fedt at være lejrchef for Jamborette 2024?</em><br />
Jamboretten har altid været højdepunkter i mit spejderliv. Det bliver fedt at være med til at skabe en fantastisk lejr, der kan blive endnu et højdepunkt for os alle sammen.</p>

<p><em>Hvad glæder du dig mest til på Jamborette 2024?</em><br />
Jeg glæder mig til at se alle spejderne at komme til Tydal for at have en fed lejr. Og så glæder jeg mig til at komme rundt til alle aktiviteterne for at sige hej til alle spejderne.</p>

<p><em>Hvad er din bedste lejroplevelse?</em><br />
Min bedste oplevelse var til Jamborette 2011, hvor vi fik lov til at dyrke vores egne grøntsager på lejren.</p>

<p><em>Hvad er din yndlings spejderaktivitet?</em><br />
 Jeg elsker at sidde ved lejrbålet og snakke med mine spejdervenner. Ellers, lad os bygge noget!</p>

<blockquote>
  <p><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:torsalve@jamborette.de">torsalve@jamborette.de</a><br />
<strong>Gruppe:</strong> Angelbo Gruppe<br />
<strong>Fun fact:</strong> Ifølge Danmarks Statistik er jeg den eneste Tor-Salve i hele Danmark.</p>
</blockquote>]]></content><author><name>torsalve</name></author><category term="Lejrledelsen" /><summary type="html"><![CDATA[Mød lejrchef Brian Nielsen]]></summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/assets/images/Posts/skilte.jpg" /><media:content medium="image" url="http://localhost:4000/jamborette-hjemmeside/assets/images/Posts/skilte.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>